11月24日一問

今年出咗好多獨立同埋新候選人觀塘區又出咗名多淫賤聯之類嘅畜牲想問有冇巴絲打有推薦好怕投錯人